Задание:
Зарегистрироваться в системе GitLab.
Создать свой репозиторий (общего доступа - public).
Скопировать репозиторий на свой компьютер.
Добавить в репозиторий файл и запушить изменения.
Прикрепить ссылку на свой репозиторий в мега-файл.